深黃C Allstar被邀請上TVB, 曾矢委係咪暗黃

曾矢委竟然係咁既人

手足嚟...
上次見到佢喺前線...

佢深黃。

仲有連登最愛張敬軒直頭幫tvb排廣告